變種武漢肺炎 恐已在法國傳播

法國衛生部長維宏21日接受歐洲1台廣播電台訪問時說，雖然法國還未在檢測中發現變種新冠病毒，但它可能已在法國傳播。

維宏說：「這種病毒完全有可能在法國散播。」

變種新冠病毒的傳染力似乎增加七成，已有多國暫時禁止自英國啟程的飛機和旅客入境。

封唔封法國呀

法國衛生部長：新冠病毒疫苗應該可以對抗新毒株
新聞 | 22分鐘以前 | 由 FXStreet團隊

法國衛生部長奧利維爾·韋蘭（Olivier Veran）週一在接受歐洲一號電台採訪時表示，目前的冠狀病毒疫苗有望有效對抗在英國發現的新病毒株。

他說：“理論上，沒有理由認為疫苗不應該有效。 ”。

此前，英國首相鮑里斯•約翰遜（Boris Johnson）在英國實施了有效的封鎖措施，並取消了在聖誕節期間放鬆管制的計劃，因為新毒株的傳染率比原來的高出70 %。

驚閪咩

支那武漢肺炎變左種，都係屬於支那
沒有野可以逃出支那控制

幾時傳番去發源地支那武漢

港共要封埋法國了

陳肇始以污名化英國為目的既變種武肺病毒

它首先是支那公民

成個EU

已經野開晒，以為封英國有用咩

海外支那人快D 回国

生化武器

英國病毒